[突發] I S A C 動 物 傳 心 課 程 回 應 新 聞 刺 針 ! !

就有線“新聞刺針”的報導，ISAC 有以下回應：
1) 如果動物傳心是真實的，爲何可收到玩具烏龜的信息？如我在片段所講，這些訊息是傳心師大腦的偏見，看到在泥土上的烏龜的聯想。我Thomas 為這次 ISAC 傳心師Jan 的失誤向大家致歉。
如何證明動物傳心是真實的? 我認爲，成功的動物傳心，動物會作出即時的行爲改變（詳情），而不（只）是用準確度去衡量。畢竟動物傳心的意義，在於幫助家長和動物互相瞭解，解決問題，而不是用來測試傳心師的技術。動 物 家 長 的 自 願 分 享（可逐字點），就是動物傳心真有發生的最好證明。
若預設了動物傳心是假的，那動物傳心的成功案例，又是否更值得去關注呢？
2) 動物傳心的原理沒有人知道，就像宇宙大爆炸如何運作一樣，只有不同理論但沒有人可肯定；這點在我2010年寫的書(詳情)已寫得好清楚 (第50頁，詳情)。所以請大家不要叫我做“量子物理傳心師”，這個名銜還是留給孫公吧。
而且用量子物理來解釋動物傳心並非由我發明，而是根據小弟寫書時看到的科學文獻(詳情)，包括 Australian Journal of Parapsychology(詳情)，IEEE(詳情)，Intl Journal of Quantum Information (詳情)。
小弟也努力研究量子物理，誠懇願意與各路物理學高手一起交流如何用量子物理來解釋動物傳心，也歡迎所有提出“有科學文獻我就相信動物傳心”的朋友一起加入。
我好期待有日可以真正證實動物傳心的科學原理，雖然呢日可能會係10年20年甚至100年後才來臨，但ISAC 都願意係一片質疑的聲音下繼續推廣不用道具、不必拜神的動物傳心，為的就只希望動物傳心可以更被大家接受及幫助更多生命。
3) 先假設動物傳心是騙人的。那動物傳心課程要怎樣教呢? 說其實一切都是假的? 那誰會去讀上去呢? 完成課程又如何令他們相信自己真的做到動物傳心呢?
ISAC 的學生願意繼續花時間金錢心機讀上去，除了課程真材實料，我想不到其他原因。這點相信所有參加過 ISAC 課程的學生也會同意。
4) ISAC 的動物傳心師每個月進行過百次動物傳心，其中有不少成功但必然有效果比較不理想的。我相信聰明的讀者，不會單憑一個案例就立刻否定動物傳心的真實性，也不會只看一次的成功就立刻對動物傳心深信不疑。大家可看看“新聞刺針”影片的FB 留言中，說動物傳心是騙人的人，有多少人曾經使用過 ISAC 的動物傳心服務。（在這個氣氛下，苦主應該極爲樂意出聲吧）
5) 其餘4位受訪者不是 ISAC 的學生，亦與 ISAC 無關。
6) 大家可能會奇怪，爲何片尾的周海峰教授會說傳心師加入國防部？因爲美國的國防部真的以量子物理來研究 Telepathy(傳心) 和 Teleportation (瞬間轉移) (詳情)。
大家有興趣可回顧有線新聞部的節目“新聞刺針”
動物傳心FAQ
#其實CIA有向我招手
#美帝國防部秘密員工
#多謝有線電視帶起此話題
#半小時訪問被斷章取義深感遺憾

邪教口吻

可否解釋下拎起隻龜個陣點解定左格

cia都吹埋出嚟

好撚柒

唔出黎澄清仲邊有水魚

神棍

如果動物傳心是真實的，爲何可收到玩具烏龜的信息？

係囖可

又玩神速拔刀

第三點同傳銷邪教有咩分別

就係想學完呃人咋嘛, 睇張相鳩up幾句收你舊幾水不知幾好搵

屌，討伐佢啦。無恥到咁真係當人on9

佢地用玄學角度都還可以...
但用偽科學就柒哂囉

大佬啊，唔好咁痴線啦

梗係要 白宮隻曱甴聽到啲乜 或者李嘉誠寫字樓隻蟻聽到乜
發達啦

CIA

繼續吹 成班智將

癡線佬

混淆視聽

收皮啦
我夠話我用相對論傳心啦⋯⋯

噏容乜易，work先得架？

個page有4個fd like左我覺得好羞家

宇宙大爆炸既原理
岩啊
唔知咪唔可以人工爆多次囉

不過點解你地又可以做到
仲要人人學得識？

有線一開始有假定傳心係假咩？

你真係識傳心唔會唔會知係假野呀

第三個point：
點解多人讀？因為真係work 囉
點解work？因為多人讀，所以佢實work
點解多人讀？因為真係work 囉
點解work？因為多人讀，所以佢實work
點解多人讀？因為真係work 囉
點解work？因為多人讀，所以佢實work
點解多人讀？因為真係work 囉
點解work？因為多人讀，所以佢實work
點解多人讀？因為真係work 囉
點解work？因為多人讀，所以佢實work
...

咁嘅循環論證都講得出，當大家無腦？

其實當年CIA真係有funding玩好多奇幻嘢, 不過人地真係科學化去硏究, 當然結果有好多係唔得/唔係人人得/唔係時時得
去到尾, 好多project 都無法實用

點解唔用量子物理回應

有線好波

難分真與假

開咗松果體

4) ISAC 的動物傳心師每個月進行過百次動物傳心，其中有不少成功但必然有效果比較不理想的。

戴頭盔？
量子力學咁精確都會有失誤？

你地唔係sure係真並掌握
點會一次得一次唔得

無啦啦關量子物理咩事

吹到有CIA....我諗起陳云根

from 盤菜fb

神秘學界之恥

事實又好多人信
又話HK係IQ最高城市
好撚多蠢人

左生做污點證人啦

我幫佢答，其實隻玩具龜俾隻死左既龜靈魂寄宿左
所以一路係同緊個靈魂傳緊心
而拎上手果刻直頭俾隻龜靈魂上埋身，所以好似呆左咁

其實如果咁都仲有人信
咪由果D on9比人扼攞

仆佢個街 仲要講埋量子物理學 完完全全將科學探究精神 係死的

特務睥死羊

好多人精神受到創傷而將空虛心靈寄託於寵物身上

呢類人最容易上當

如果係真既 咁點解個日拎住隻龜要咁多時間去諗點解

究竟佢地知唔知量子力學係啲乜

吹大D

quote人地個科學理論出黎
去support自己個理論
但中間完全冇任何理論上關係同實驗成果

我話自己因為相對論識飛都得啦⋯⋯

傻閪邊到都有

個回應好無恥

你由隻假龜個視角睇倒好多報紙係咩玩法

假龜有視角已經笑死人先

要呃人 首先要呃左自己先

第三點⋯⋯⋯⋯
原因未係俾你呃左囉⋯

真係痴撚線公司

寵物撚不嬲特別on9

Quote篇quantum teleportation paper出嚟做乜鳩

日期: 2017 年7 月23日 (星期日)
時間: 2:30-6:00pm (3:00pm 後不准入場)
地點: 沙田石門鄉議局大樓大劇院 ()
講師: 動物傳心師 Thomas
適合: 對動物傳心有懷疑或有興趣的朋友
語言: 廣東話
費用: $200
名額: 1073

一場就收20幾萬,,神棍勁

RIP logic

其實再講落去, 部份中醫, 保健嘢, 化妝品/美容, 玄學, 宗教....
...
..
.
最後結論都係賺女人錢最爽

唯一高質9upper

3) 先假設動物傳心是騙人的。那動物傳心課程要怎樣教呢? 說其實一切都是假的? 那誰會去讀上去呢? 完成課程又如何令他們相信自己真的做到動物傳心呢?
ISAC 的學生願意繼續花時間金錢心機讀上去，除了佢地on9，我想不到其他原因。

其實我係CIA間諜

外星人蜥蜴人都識唔少 就係唔識動物傳心

唔回好過回...

幾豁達

科學驗證法呢

如果你做接觸得多人既行業, 你會知道呢個世界上戇鳩既人比你想像既多好多

如果係假仲點解繼續學？

咪正正就係比你呃左lor

你解釋下點解可以睇倒隻假龜既視覺先啦

班撚樣連自己都呃埋
算把啦

其實唔洗回應啦，一開頭支持你果班人都冇腦架啦，唔會因為有線而唔信你架喎

死物傳心法

#其實CIA有向我招手
人唔笑狗都吠

其實有養過動物都知
對耐左
有時係可以估到動物想點
例如肚餓,開心,唔舒服
有時動物到會feel到你唔開心,走過你叫下你賴下你之類,
但絕對唔撚係乜傳心術

所以話香港真係遍地黃金，唔怪得倫敦金傳銷順豐入境處仲有咁多人上當

咁傳銷logic嘅

你估仲有冇人去呀拿

佢扮幽默自抽姐 咁都睇唔撚明?

咁要隱定番D心大心細嘅人嘅
走一半人都重好肥肥

好小學雞發難渣呀屌

人地揸住幾層樓拉，電話騙案繼續都有，幾百萬人呃極都有

有線都無話佢假 做乜咁敏感

一場賺十幾廿萬洗鬼理你班 做生做死ot 搵1-2萬loser

呢個真

咁都有人信

陳雲院友

睇有線聽條友話傳心師有一排粒子
啲動物又有一排粒子
咩啲粒子糾結嗰時就好似電腦1同0咁會收到訊息

黑人問號.jpg

理論上冇錯，但現實上唔係咁易操作

其實有冇得告佢地詐騙/違反商品說明條例?

傳心傳身傳生

On9 仔，都唔識得食住上，緊係話，岩岩發現，原來玩具都可以傳心

賺死佢，大把毒撚玩具撚幫襯

等睇湯博士屌鳩佢地

佢已經屌都費事 話時運高見唔到

我大把玩具俾佢慢慢傳

on撚9

量子神棍

同倫敦金班仆街一樣
有人蝕錢唔代表個個蝕

總有d神棍，但都唔可以話呢門嘢係100%假嘅
幾年前學過初班，唔係跟呢個組織，係跟個外國嘅導師學
練習果陣問同學隻貓鐘意屋企邊件玩具又真係中，同學又會答到我家主人全家最鐘意係邊個
而個同學係完全嘅陌生人，就算佢係媒扮我答啱，都無可能答啱我呢邊嘅嘢掛
不過無再學落去亦無再玩，因為無特別需要，個導師又無再嚟又唔想跟香港坊間嘅人學

想問下動物傳心師依家圖入面隻雞既心情係點?

騙徒手法層出不窮

比個機會你解釋下
你係咪一個基而有老公嘅土生土長日本人

笑撚到仆街

「屌，撐咗咁多年，個煲蓋好撚重」

反斗奇兵4

見到啲留言仲有人支持
仲有人話有線咁陰佢地好仆街
就覺得好反智
顛倒是非發表意見係咪型啲

兩個字

活聖

呢位唔錯

搵人post上去問佢

連登都大把曼德拉效應教徒啦

人都係動物，咁我想問讀完可唔可以同人傳心？
6 個讚隱藏 · 1 小時前

ISAC - 動物傳心課程、服務
我們試過，答案是不可以

大笑左

曼德拉效應教果班人真係無可救藥

人地信曼德拉效應影響到你日常生活？
即係等於我指鹿為馬又關你撚事咩

係wor開拓新財路

人不要臉天下無敵

人地信動物傳心都影響唔到你同我日常生活

再講我講咩又關你撚事咩,唔知你回我做咩

我都有同樣經驗，我搵過兩次性交醫病，第一個明顯抽水, 完全醫我唔到。搵第2個再試多次，唔work 就唔會信。我搬屋後每日日咳，keep 左幾個月，之後性交醫病第二日，無再咳，幾個月問題一夜決解。我老公本來唔信笑人on9 最後都信。我覺得有d 係神棍，有d 係有料到。世界之大，信不信由你

小心佢用排粒子隔空射鳩死你呀

On9到

ching ho ball

同風水佬一樣,條友過份解讀張相

我質疑你仲要比200入場費去問你 賺到笑

就係咁啱影響到我，屋企人諗住去搵，怕佢比人呃錢。
咁請問人地信曼德拉效應影響到你啲咩？
人地好奇一樣野，對一樣野感到興趣都要比你呢啲懶係醒目嘅傻仔笑

打幾句好深既英文就專業 唔好玩啦
如果真係識傳心咁撚量子計算
會唔咁用呀早就走去賭場賭大細啦
仲係cap啲傻仔水咩

放隻蟻去賭場傳心

第三點係講緊，唔假設動物傳心係真既，咁邊有水魚俾錢我走黎上我堂呀

無腦就無腦啦
狗狗去陌生地方住唔慣咪有機會出走
住左幾個月 佢開始熟悉左環境同氣味咪唔走囉
自己智撚智信埋D ON9野

宇宙大爆炸都出埋

尋日睇完愛國ptgf post,今日再睇動物傳心師post,真係好鐘認睇呢啲撚狗post,唔好停，繼續嚟

我讀quantum physics

我睇到覺得好撚侮辱

我嘥咁多時間去研究個theory

你就喺度鳩噏

繼念力讀書之後又黎單假龜傳心
笑死
9up無極限

依家仲要出聲明繼續撻quantum啲terms搏人唔識
我係有線就播埋prof chau足本訪問解釋quantum

其實我本來完全唔係回應緊係咪影響到日常生活
我話教徒係指寧願相信虛玄兼無從證實嘅講法做現象解釋嘅人
唔知你咩天才思維踩親你條尾

我話量子物理學同動物傳心有關; 隔離post就話自己記憶就係原來真相,人地認知就係時空自我修復,兩者on9程度真係有咁大分別咩

我可以肯定嘅係,我用曼德拉效應做傳銷sell老人癡呆藥一定大把人信
當年千年蟲藥又咪一鳩樣,你指鹿為馬真係唔關我事嫁

同馬場嘅馬傳心
下一步唔洗我教啦

人人都學得識嘅量子傳心
竟然唔可以互傳？

連人你都未必知佢諗乜啦
仲話動物
收皮啦

發生乜野事呀香港 咁嘅野都有班on9信

面對面都話可能堅堅地啦
屌你老母拎幅相出黎都得，咁不如拎去神婆問米啦屌

有無人將佢篇回應轉哂做性交轉運?
應該好好笑

動物傳心初級課程

初級課程為期兩個月: 第一日為全日共9小時的課程, 之後兩個月内導師會解答學生各種問題和面對的困難。學生並需要在兩個月内成功完成3次和動物傳心的練習才能畢業。另一課程特色是動物傳心將會在戶外進行; 傳心術是大自然的語言, 回歸天然是學習動物傳心的基本條件。

課程内容包括:
· 動物傳心的道德規範 / 職業操守
· 動物傳心 formula
· 動物傳心練習

學完初班，參加者應能運用傳心和動物進行簡單的溝通。

參加資格：只限參加過 "動物傳心入門講座" 的人仕
每班人數：20-22人
語言：廣東話（除特別註明外）
費用：HK$1900
時間：9:45am - 7:30pm
日期：每年的秋冬天舉行（由於需要在戶外進行活動，因此無法在夏天舉行），2016-17年度舉辦20個初班，只需上其中一堂。
2016年 11月 6日 x 2 (Sun) (已滿座)
2016年 11月12日 (Sat) (已滿座)
2016年 11月13日 (Sun) (已滿座)
2016年 11月20日 (Sun) (已滿座)
2016年 11月27日 (Sun) (已滿座)
2016年 12月 3日 (Sat) (已滿座)
2016年 12月 4日 (Sun) (已滿座)
2016年 12月10日 (Sat) (已滿座)
2016年 12月17日 (Sat) (已滿座)
2016年 12月18日 (Sun) -- 普通話授課 (已滿座)
2017年 1 月 7日 (Sat) (已滿座)
2017年 1 月 8日 (Sun) (已滿座)
2017年 1 月15日 (Sun) (已滿座)
2017年 2 月 5日 (Sun) (已滿座)
2017年 2 月18日 (Sat) (已滿座)
2017年 2 月19日 (Sun) x2 (已滿座)
2017年 2 月26日 (Sun) x2 (已滿座)

聽完講座就要報初級班一堂1900蚊
報完初級仲有中級高級專業級
一級貴過一級 慢慢派錢

呃埋自己

做傳心師呢類型嘅職業係我嘅夢想
請問點入行

癡撚線

直接回應搵食姐算數啦

咁都可以合法
不如一齊入行算啦

同7田真果個傳說有咩分別

石門撚表示好想去聽下

動物傳心入門講座
動物傳心初級課程
動物傳心中級課程
動物傳心高級課程
動物傳心專業級課程
動物傳心導師級課程

首先你要課金課到導師級
一級比一級貴
估計上到導師級課程都要成萬蚊一堂

sell課程俾人有優惠

比埋網址你地

完全唔知佢up乜9
愈兜愈柒

有人肯比錢學同係咪真確根本冇關係

可能like嚟恥笑姐

係咪果啲洗腦講座黎

睇都廢事直接負皮先

睇條片都無笑出聲 睇你個comment 笑到pk

睇錯假鳩

你班人又話new age 又話靈性 又話覺醒
但又攪埋哂一堆貴到仆街既課程黎呃大眾錢
講真你係有靈性有覺醒就唔會去呃人啦

係好撚多on9貓奴，港女

真係有人信

唔講以為係邪教

nlp變種

佢地知道隻龜係假個陣嘅反應重柒過關家姐

等睇cia回應

邊位巴打幫布歐開facebook 笑死

有冇神盾局?

2月就開咗
睇嚟係啲記者開

其實動物傳心師同問米婆有咩分別

問米婆唔識量子力學

一排粒子

有d 問米婆確實可以講出死者既資訊
而且會變聲

呃人錢原來咁易

通靈係真

語言學jj表示對班nlp神棍搞臭neurolinguistics同natural language processing個名好不滿

性交轉運
科學理論 精子糾纏
裸照通靈 每次睇閪收$200

1) 如果性交轉運是真實的，爲何可收到飛機杯的信息？如我在片段所講，這些訊息是性交轉運師大腦的偏見，看到閪的聯想。如何證明性交轉運是真實的? 我認爲，成功的性交轉運，女人會作出即時的行爲改變（詳情），而不（只）是用準確度去衡量。畢竟性交轉運的意義，在於幫助男方女方互相瞭解，解決問題，而不是用來測試性交轉運師的技術。性 交 轉 運 的 自 願 分 享（可逐字點），就是性交轉運真有發生的最好證明。
若預設了性交轉運是假的，那性交轉運的成功案例，又是否更值得去關注呢？
2) 性交轉運的原理沒有人知道，就像宇宙大爆炸如何運作一樣，只有不同理論但沒有人可肯定；這點在我2010年寫的書(詳情)已寫得好清楚 (第50頁，詳情)。所以請大家不要叫我做“精子物理性交大師”，這個名銜還是留給孫公吧。
而且用精子物理來解釋性交轉運並非由我發明，而是根據小弟寫書時看到的科學文獻(詳情)，包括 ⋯⋯ (詳情)。
小弟也努力研究性交轉運，誠懇願意與各路物理學高手一起交流如何用精子物理來解釋性交轉運，也歡迎所有提出“有科學文獻我就相信性交轉運”的朋友一起加入。
我好期待有日可以真正證實性交轉運的科學原理，雖然呢日可能會係10年20年甚至100年後才來臨，但我地都願意係一片質疑的聲音下繼續推廣不用道具、不必拜神的性交轉運，為的就只希望性交轉運可以更被大家接受及幫助更多生命。
3) 先假設性交轉運是騙人的。那性交轉運課程要怎樣教呢? 說其實一切都是假的? 那誰會去讀上去呢? 完成課程又如何令他們相信自己真的做到性交轉運呢?
我們的學生願意繼續花時間金錢心機讀上去，除了課程真材實料，我想不到其他原因。這點相信所有參加過性交轉運課程的學生也會同意。
4) 性交轉運師每個月進行過百次性交轉運，其中有不少成功但必然有效果比較不理想的。我相信聰明的讀者，不會單憑一個案例就立刻否定性交轉運的真實性，也不會只看一次的成功就立刻對性交轉運深信不疑。大家可看看“新聞刺針”影片的FB 留言中，說性交轉運是騙人的人，有多少人曾經使用過性交轉運服務。（在這個氣氛下，苦主應該極爲樂意出聲吧）
6) 大家可能會奇怪，爲何片尾的周海峰教授會說性交轉運師加入國防部？因爲美國的國防部真的以精子物理來研究 Telepathy(傳心) 和 Teleportation (瞬間轉移) (詳情)。

呢啲正一人類嘅腫瘤，為個少少錢毒害人間，應及歸西見曼德拉

講到通靈傳心
洪秀全應該算係近代最成功

佢自己都認咗
所謂傳心只係所謂傳心師既偏見同聯想
所謂收到動物個 message 只係自己聯想出黎
一切只係自己 FF
所謂上堂就係練習 FF
以後叫FF 師啦，唔好叫傳心師啦

希望金仔信佢d能力之後捉撚左佢去北韓

動物都傳到心，不如幫人類傳心？
估下我諗乜？

其實除左c9 外
仲有好多 New age信徒佢地會幾千幾千咁學呢d 野

屌你老母

CIA幾時先請我去做研究？
我都識同動物傳心

咁樣打爛人地飯碗
你地逼人地出黎做雞搵食呀
即係叫佢訓街姐
對唔對得住人地呀

咁啦，畀個機會你發下威囉：

若你有本事，召喚到 一百隻野生動物（非寵物）明早九點係電視台門口！
咁就算你懂動物傳心，做唔到就收皮！

如果你真係有能力既，呢個要求只是小菜一碟。
但若然你係神棍，根本就龜縮都唔掂。

工聯會水洗都唔清

唔洗咁麻煩啦，係有料嘅話，感應下庚文瀚喺邊，聽日帶埋佢企喺有線門口，我幫佢奶鞋底

屌你老姆，你侮辱還侮辱，庚文瀚都搞到

呢班人不學無術
無左呃人技倆係咪可以拎綜援

喺香港如果想搞呢啲一開始唔可以收錢
紅左先開始收

我開始唔明點解茅山師傅性交轉運會比人拉，而呢d神棍長做長有

松果人佢地鳩吹到好大

爆左重有冇人去架

點解佢唔直接吹撚埋 NASA 搵佢同外星人感應

可唔可以讀下我個心
無人理解我鹿仔

好柒

你老味咁都仲有人幫口 仲要黎埋d隱世高人論 搵10個比一個扑中 你都可以話佢準架喇 不過冇所謂你大把錢養班神棍

兩個字
巧合
用下個柒腦啦蠢人

d人覺得準咪同星座,塔羅牌差唔多
跟本就係統計學,
再用邏輯去推出黎講
即係9up,準個時人地當你神咁拜
再包裝自己識量子科學,通靈,讀心
d女咪信到十足

到而家仲要死撐話係關量子物理事 可唔可以唔好咁柒呀

哇屌 咩野叫被斷章取義呀
厄人錢仲咁理直氣壯

咪撚戇鳩
有人上堂有人去學就等於貨真價實等於真材實料
喺有人戇鳩比你昆

屌你老尾 做倫敦金嗰啲咪識 傳心 囉 唔撚喺點昆到你信啊？

問米係真。。。

其實咩事

有無懶人包

講到識咩量子咁勁
不如你直接整部量子電腦出嚟啦
你整到仲好搵過做「傳心師」

而家只有一樣野可以挽回你既清白
號召全港所有動物對人類發動戰爭

Too long
No read la

死雞撐飯蓋 lol
d 論點真係中學生都不如

同靈媒差唔多，我就唔排除世界上總有d用科學都解釋唔到既人

不過今次呢幾條友就已經用左科學驗証百分百肯定佢地係神棍

MIT畢業點解會係咁嘅質素

有冇天眼通學?

之前連登都好似有個玩動物傳心嘅on9，個條友on9，信嗰啲仲on9

呢班神棍今次真係見財化水

傳心

踢爆完，班弱智港豬咪又係繼續俾錢佢

死撐

有無人真係信有傳心術?
我信有, 但唔會係佢地個種
同埋唔會落到落民間用, 大部份會係軍事機構用可能性大好多....

科學係講求正確既因果關係，條神棍根本連blinded experiment係咩都唔知，就算用哲學角度佢都做唔到舉證責任，淨係睇佢鳩up果堆野都知佢毫無邏輯可言，呃飯食已經夠賤，屌佢老母仲要喺度侮辱科學
仲有班盲撐既死智障話人用假龜好狗真係笑而不語

建議傳心屍利用老鼠發動鼠疫聖戰，報復社會

I think I can safely say that nobody understands quantum mechanics.

神棍最鍾意用科學名詞包裝
用模糊邏輯扮科學

依家d 星座、 new age 神棍
全部用呢招
慘在又真係有人信

我覺得會信呢d模糊邏輯、偽科學既人
就係會信倫敦金、傳銷、星座、傳心、 new age
全部同一班人

同埋quantum entanglement只用係微觀

個課程似湯告魯斯個教咁 一味cap水

呢套第一次睇覺得無聊
第二次睇，我相信套戲入面佢地其實係成功左

甚至主角最後係最勁既異能人

同耶撚一樣,自己ff當真實,強烈支持踢爆埋耶教

你老味,條片有條友吹撚到同小強都傳到心咁撚把炮架woo,反而最有思想既人唔得？有無小小logic架,重信果d人真係蠢到死撚曬去啦,下世做小強等比班神棍傳心or受人字拖物理攻擊/毒氣攻擊啦

呢樣真，香港太多有錢既傻西

性交傳心

黃子華成日同小強傾計，佢可能識架

班人上堂
呀SIR問你感應到D咩
個呀SIR應該笑緊你係水魚

龜靈魂符體

D口吻仲邪教過熱狗青城派

war of the planets of the animals

秘密員工仲秘唔秘密

我信祈福黨都唔撚信你班傳心神棍呀

呀SIR感應水魚最叻

即刻割蓆

班撚樣有撚讀過書咩

你條假膠賣完假yeezy扮完日本人，依家又上黎派膠？

屌那星 上科學第一堂就教你大膽假設，小心求證 用實驗去求證自己的理論真實性 讀屎片

諗出黎果個 on9
信果個更 on9

傳心術要用幾多查克拉?

咁都有人信
香港人真係好蠢

唔好俾我估中
俾連登仔踩鳩完之後仲賺得多過之前 間接賣完廣告之後知名度係高咗，但出面多人信isac多過你地

開夠十零廿場返屋企慢慢嘆, 幾年後先算

呢條友搵笨就緊架啦
不過反而想討論下咁樣係咪一個好嘅驗證手法？
用死物龜做對象能唔能夠證明佢嘅「傳心」係錯/唔存在？用傳達訊息嘅準確度足唔足以否定「動物傳心」既存在？
有時有d野驗證唔到唔代表冇，例如宗教好多野你要驗證一定唔work 但又可唔可以咁就否定佢嘅存在呢？

嗰個人唔係MIT碩士畢業咩

笑撚死
而家係新聞刺針報佢
乜柒都連登仔連登仔

用返你個logic
而家你呢條連登仔睇好佢
佢等仆街
你條連登仔燈死佢

天下貓貓勁多打手

我覺得條友on9在用科學去解釋傳心 根本就解釋唔到全部9up 反而宗教 星座 命理 算命 呢啲就冇用科學去解釋 好多時講個"信"字 係咪存在就信不信由你

係阿富汗ISIS基地捉左隻蟻，要傳心睇下ISIS有咩計劃

宗教講神，大家都睇唔到聽唔到就梗係任你吹啦，已家攞隻玩具龜出嚟，啲神棍係到講有啲咩感應，而唔係答咩都感應唔到，咁仲唔係神棍，呢班人受有線專訪，肯定以為發達啦，有電視台幫手做宣傳，點知而家俾人睇住點樣𨳍法

屌，但係有線個post仲有媽多on9港女鬧有線冇品

Agger 冇啦啦乜柒野量子力學玩死自己

佢絕對係神棍 但係而家情況好似搵個和尚去感應一個佛像有冇開光咁，高僧都可能感應錯架wor，但係點解冇人challenge 呢d宗教？因為唔係樣樣野靠驗證。但點解呢次d人笑得咁大聲？其實都係因為佢冇歷史文化支持姐

仲以為佢真係唔死撐

呢班友最賤係封哂所有驗證嘅方法，叫佢命令隻狗做動作，佢就話隻狗唔跟佢做唔代表溝通唔到
同佢講人都係動物，佢就話人思想太復雜，傳唔到心
用假龜試佢，又話係條友學藝未精，唔足以否定動物傳心
基本上，佢地係唔會準確咁定義出一個可以驗證嘅標準，任何出黎嘅實驗結果都一定會係口同鼻拗

其實我同意你呢句，是否相信一樣野其實係同我地嘅「常識」有關。宗教呢樣野比較少抗拒係因為我地由細到大唔多唔少都有接受宗教嘅知識，令我地覺得冇咁「荒謬」。
呢種判斷係唔客觀嘅，卜火
但我地因爲歷史文化問題而對宗教抱持存而疑之嘅睇法，唔代表我地要將其

唔關歷史文化事啦。

今次搵隻淘寶假龜，你話你感應倒佢視覺、佢睇倒好多報紙、佢想冒險，你原本係諗住對應布歐架麻，而家即係9up吹水lor.

你佛像開光果d，用科學係証明唔倒係真，但同樣我都証明唔倒你係9up. 而家假龜件事就係証明倒你係9up

22 x 20 x $1900 = $836,000
初級班, 未計中級高級專業級
香港真係多豬閪

可唔可以解釋下點解？咁即係你覺得宗教本身冇值得信嘅地方，只係歷史文化洗腦而成？點解要將科學以外嘅説法排斥？

3) 先假設動物傳心是騙人的。那動物傳心課程要怎樣教呢? 說其實一切都是假的? 那誰會去讀上去呢? 完成課程又如何令他們相信自己真的做到動物傳心呢?
[red]ISAC 的學生願意繼續花時間金錢心機讀上去，除了課程真材實料，我想不到其他原因。［/red]這點相信所有參加過 ISAC 課程的學生也會同意。

你一開始就假設自己係騙子，班人繼續讀咪就係因為你係騙子囉

例如我宜家話你知，有一隻太空茶壺圍住銀河系中心嘅黑洞轉，當佢跌落黑洞嗰一刻，銀河系就會毀滅
呢番說法同動物傳心一樣驗證唔到，但你會唔會覺得呢種講法唔應該論斷佢為錯？

宗教講嘅嘢好難用具體嘅測試嚟證明佢真定假，所以先冇得駁，但已家試左幾個動物傳心師，個個都話感應到，唔通個個一齊錯

最大鑊佢係用偽科學包裝吖嘛

我唔會否定
因為我覺得科學精神嘅大前題就係要大膽假設，唔應該比自己目光限死想像

Institute of Scientific Animal Communication

就算係咪用科學包裝，而家佢地主張既「用張相可以知道隻動物諗緊咩」已經証明係9up.

除非個傳心師話佢地之前所感應既，真係隻假龜既思想，咁我就証明唔倒你係9up. 最緊要你肯咁講就得喇。

大膽假設要小心求證 任何假設未經求證 永遠都只係停留係假設階段 無實質結論

係根本冇得否定，但當你同人討論世界末日嗰陣，我幾肯定你唔會將我樓上嘅茶壺理論拎黎同人講，就好似屋企寵物有事，我一定唔會同人提咩動物傳心一樣，因為呢樣野係毫無價值

無法否定=/=有價值

宜家就係証明左，一係你就連假龜諗緊咩都感應倒，一係你果d咩視覺呀、報紙呀、冒險呀，全部係老作。

係呢兩樣是但一樣架姐

咁只係未求證到，所以我唔會否定佢嘅存在住

又係呢種大愛包容
點解要將自己個腦當係公廁

好有曼德拉效應post既既視感

只要證實呢個方法係冇用就得啦

但係對信嘅人嚟講就有價值喎，我唔信唔代表冇人信
而佢的確有存在嘅可能

人人有功練你都信

假設有人細個親眼見過天上面有個巨型茶壼 講世界末日佢一定會攞出嚟講

依家唔係其他人要證明真係無呢味嘢呀，係佢要向其他人證明自己係真呀

如果我話，我係超級撒亞人嘅後代，不過基於神龍力量嘅關係，幾乎唔會證實到，咁唔通又話「未否定到，唔係無可能嘅」？

有無呢樣野唔知

但呢5條友 肯定係神棍

完

出篇野代表 屌你老母吉穿我搵食工具 我要平反

我係乳房傳心師

點解你要柒多次

反而另一個騙徒話接通左另一隻同名動物, 我又幾欣賞佢, 幾有急才

Agger 既然作為一個職業 係咪應該佢向人證明到自己係可以動物傳心先去賺人錢

直頭係copy耶撚邏輯
「你否定唔到神嘅存在=神存在」

呢個世界咁撚多隻相同物種 以後出錯當搞錯對像就ok

宜家個有線記者就係直情否定倒動物傳心，同宗教已經唔同。

總之明眼人就知道傳心係真
覺得係假果d就係蠢材

牠不是牠是另一個牠

年少時都以為nlp 係真
宜家真係得啖笑

的確係 佢要收錢就要證明比人睇，但你講嘅例子我理性上唔會否定，但個人選擇唔信，原因係信呢d驚比人笑

懷疑論係冇錯
但擺到明證明左係呃人重咁多理由

佢算係兜得最好，又冇lag機
應該做好被識穿時點拆既準備
不過都係兜得柒連左去第二隻同名既龜咁洗乜睇相

假龜唔係龜呀，都有思想架

曾幾何時好多大小企業培訓員工都中過招，以為係啲咩有料嘢
又有啲過氣新聞主播開NLP班搵真銀

無法否定一樣野

我理解

做法
1 奧克削剃力 (類似咁的野)
科學從來無話否定
只是用可信度更高的野 觸釋一件事
好像車可以行
1. 油 化學反應
2 火系魔法
前者邏輯，科學證明到 就用前者
無人話証明後者錯

2 社會科學 張5常講過果套
(油站例子)
有 唔係利益極大化的人 將油站開上山
(比喻唔以利益極大化的人) 會被淘汰

咁我會質疑佢一係痴線一係講大話
比起相信每樣荒謬至極嘅野都有可能真，抱持常理先更正路
我唔使試驗千年蟲杜蟲藥係咪真係可以抗電腦幅射
唔使試驗性交係咪可以轉運
唔使試雙氧水係咪令我蒙主恩愛
唔使驚唔信阿拉去炸美國佬我會落地獄
當我遇到明顯嘅騙局我唔使畀機會佢證明，我當面可以屌柒佢

蠢人何其多

火系魔法

奧坎剃刀下話 同埋你個例子好似唔係咁啱，Occam's Razor講緊嘅係如無必要，勿增實體喎

我都會咁 冇可能樣樣都話有保留50 50咁，但分清楚信與唔信係你個人嘅選擇，你有權唔信，但係冇經證實嘅時候站係高地話信嘅人on9 未面太無知。

其實要分辨係假野 唔難
若然佢可以令不同的野生動物自動黐埋身
才算佢做到

鳩吹個個都得，純搵寵物主人心靈弱點
實情係很仆偕

其實你睇埋刺針後邊個記者讀左堂 傝話d學生識答 重要答案一樣 應該有幾個係內應 扮學生

occam's razor 應該係指有兩個theory
同時去解釋同一樣野
應取少assumptions 又能得到最多既解釋既理論

死雞撐飯蓋

你唔否定可能性咁就更加唔會俾錢去呢d唔知存唔存在既野度啦

我話你俾錢我夜晚你會夢見蒼井空同你打飛機呀
快撚d俾錢我啦

咁我假設佢唔存在呢

其實真係要試都唔係無方法
擺隻狗過格離房，叫isac入面傳心實力最強最有資格嘅Thomas 隔空講返間房有啲咩出黎
班友肯接受呢個挑戰我當佢地贏左

動物傳心cross問米成個世界佢玩撚曬啦

嘩 內文d 論述完全唔知做乜鳩 咩如果係假點會有人報都可以當反證理由 完全無logic 可言
比你呃撚左咪報讀lo 點撚樣proof 到 有人報就係真呀 痴撚線

咩呀佢地要知係咩動物黎先作到法

討伐

「如果係假，點會咁多人報」

咁既logic都成立既話，呢個世界仲會有騙案？真係呃人既話，點會咁多人自願比我呃？

我已經唔知佢講咩

其實我都信真係有高手識傳心嘅
但唔會神到睇相就都知哂
大佬呀心靈交流起碼都要面對面啦

呢啲騙財技倆，點解仲係咁多人上當
開間個名懶專業嘅機構
自稱乜師物師
堆砌無關嘅科學名詞
吹捧有咩神效
包裝到好似真咁
咁就大把人信

你講咩呀
相片不嬲都會攝左某部份既靈魂同意識
唔不過電腦print出黎唔知

喂你呢啲咁玄學角度點解釋到人地啲量子物理先
迷信野唔好同人地科學比較好唔好

人地而家咪講緊意識既量子化囉
變晒1001共同語言咪溝通到
睇黎我已經可以開班授徒

我發覺信既99%係女
唔係想專登貶低女性
不過事實又真係證明好多女人都好撚柒蠢

其實同問米有咩分別

係咪可以告詐騙之類

好中point

女人錢係易賺

信靈異野, 鬼神果D 連登仔多數係男性

第一，問咪唔會同你講係量子科學
第二，可能係我孤陋寡聞但佢哋都未聽過問米婆係fb/工聯會/大學開班授徒or賣廣告
第三，起碼嗰個係你先人佢講得啱唔啱你即場可以屌柒佢， 而家除非你隻狗識講嘢如果唔係咁就比佢屈一世

其實幾難
因為你永遠搵唔到野disprove佢

丫屌佢老味仲要死撐
不過都明既唔係仲點搵人笨柒

on9係因為連登九成男性咋

動物傳心師如果知道其他國家元首/高層啲寵物嘅樣，
咪可以幫國家刺探軍情囉，
連臥底都唔駛派去
我開頭仲以為最尾個專家都係咁諗，
原來仲有瞬間轉移
睇完呢篇覺得仲好笑。

同信星座, 鬼, 神

有無分別?

俾你快過我

而家仲唔算disprove?

一係你認頭先感應倒果d野，係由隻假龜發出。咁就disprove唔倒喇。

否則「用張相可感應相中動物」已經係disprove左。

俄羅斯機密一覽無遺

佢一定有野spin
佢可以傳心術唔係次次得
你可以倒佢米
但要法律制裁就冇咩可能

可以叫佢地搖控隻狗去睇文件

同問米有咩分別

自己要同人解釋居然仲要收入場費